《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

大家都知ICAC無用，6月以黎一直潛水。

但「認真諗下」 狗還是要打
但到左宜家咁既樽脛位
你攻狗屋 同叫手足自殺無咩分別

點解唔追擊一個[red]最應負責既部門？

追擊ICAC

第一： 警黑合作

作地既職責就係呢樣，宜家佢地做唔到野，一定要嘈到上庭，等全世界都知香港係一個 警黑城市

第二：警商官黑

打ICAC唔係追擊個部門咁簡單，仲係係國際上「正名」香港係貪污城市既重要一步。 就好像哥倫比亞法院法官比人收買過一次，老美同西方國家一直覺得佢地唔正統咁。

黑警拿你錢，你就咁計較

你估黑警散仔人工高d定係老廉散仔 拿多d香港人既錢？

立即發起twitter 攻勢

過身/被自殺既手足，除左黑警之外，最應該負責就係ICAC，點解8個月都無人追擊！？

#HKHomeOfCorruption
#CorruptionAgentHK
#ICorruptACHK

一齊睇睇係香港人 水梁火熱既時候，佢地做緊乜？

拿黎比政府做宣傳工具。731到宜家0動作

信老廉，腦中風

口罩又唔撚捉人炒賣

CSI 口罩？

黑警賣口罩 收捐款 去左邊？

ICAC 老細係邊個呀

直接under林鄭 查條毛

咁就放走佢地？ 佢地拿既錢應該仲多過黑警

又失敗主義

法官紅，唔理
老廉紅唔理

咁係屋企抗爭啦

佢老細唔落OTHER 告
咁你可以點 放唔放生 幾時都唔係我地話事
你訓醒未 THIS IS HONGKONG

咁你有咩提議可以逼到ICAC做野呢?
你知我知每個人都知
全民罷工 講到口臭
只要一日重有人番工
香港都係冇得救
我就搵錢走佬898

你就潛水

明明解決左一單大野
燒鵝脾

Push

咁點解唔直接進攻黑社會？

查721

推推

咁乜柒都唔做？

哇，你真係好醒既香港人

成效低唔做
辛苦唔做

唔怪得係冷氣軍師啦

去咗武漢

黑社會個個死士咁

老廉成日要出席國際「反貪」event，你整臭佢地，係咪會大威力過黑警呀？

宜家係要令全世界都知，成知香港都係貪污獨裁。說好的攬炒呢

人地拍緊戲

推

你唔提真係無諗過有呢個部門，齋講老廉我以為講緊曹永廉

又話查721

留番黎絕地大反擊用？

推

分散戰線先幫到手足呀

追擊老廉先哥以係國際上 將 香港同貪污連成一線

咁先哥以幫到手足

推推推

香港蘋果日報 - 即時新聞-11 Nov 2019
香港賽馬會爆出貪污造馬醜聞！廉政公署（廉署）公佈，在行動中拘捕21人，相信為近年牽連最廣的造馬案件，包括2名助理練馬師及4名馬房職員，

哇，起薪成4萬既專員 果然做到野！

Icac前線好黃
高層外藍內黃

底褲黃、 咁耐以黎做左咩

十卜
唔明班廢人咁講咩心態

天滅icac

同場有成龍、曾志偉、譚詠麟、張智霖、方中信、林國斌、梁競徽、歐陽震華、盧惠光和衛志豪等

又爆單野出黎，又係老廉要做野？ 人呢？ 去左幫林鄭奶鞋？

咁大單飯局都無人屌老廉，又原諒左？

ICAC都係打份工 仲有入面8，9成contract 工 得返垃圾文職 連budget都少過人 你可以compare下班狗同ICAC每年開支差幾遠 想佢地做正義撚 發緊夢

係咪無睇字？

我地要追擊成個局呀

等國際知 成個香港都係貪污呀

有咩好得過直接攻擊「反貪」組織

經典諗法

佢地打份工，心係黃所以放過佢

依個部門明顯架空左 要黎幫特首背後做自己野 難為你仲信ICAC

解散ICAC刻不容緩
浪費香港人錢我屌你老母
祝ICAC所以人包埋全家齊齊中武漢肺炎

終於有人明我講緊咩

咁你知唔知佢地每個月拿緊幾多香港人既錢，同csi口罩？

一人一信比侵侵，叫佢ban埋呢班狗啦

無人推 個個放生呢班狗

真係極廢
同O記一樣唔撚知仲可以做乜

up

O記都叫係狗

呢個係「獨立部門」

成日代表香港出去推廣反貪

推

如果黑警係罪人

老廉一定係割子手

邊撚度黃?
黃皮膚定屙屎黃？
未撚幫ICAC護航

其實Popo刀好黃放過佢地好冇

推試熱門

icac=垃圾部門

agree

宜家仲失敗論

呢個年代平機會仲惡過老廉

可以點幫手？

btw，國際應該都知，不過要加深佢地印象。

其實我估.. 老廉係土共留返O既棋要黎轉身用...

當然啦.. 講黎講去都係共狗... 功用唔同唧

啲尿黃咋話？

直接動議執柒佢啦
UGL? 721呢查撚咗去邊呀
咪撚再掛撚住個名打飛機啦

上Twitter

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

成個部門淨係識拍戲，浪費香港人錢

ICAC全名係Iced Coffee Americano Coffee，ICAC係一個拍戲同沖咖啡既部門

I
Can't
Arrest
Cops

行緊山，home office

幾時先肯信香港法治已死？？

全個部門去晒查阿布泰國優先賣口罩比醫護單野

點解你會覺得警暴打爆頭=收錢貪污關ICAC 事？
你睇清楚佢法定範圍先啦， cover 到洗鬼獨立調查委員會咩

ICAC係咪全寫I Can Accept Cash

咩叫落Other 唔撚識用英文咪亂用

In Charge All Corruptions

你講得好好 有沒諗過寫成英文俾Solomon yue睇

應該要email 林卓廷問一問，究竟ICAC 查咗d乜，咁耐都冇聲氣......

Home office

pus

幫你推下

光復香港

呢個可以做Hashtag!

popo從來都視ICAC做敵人，幫敵人解決敵人係咩玩法?

所以戲放過呢個最應負責任既部門？

點解你唔係諗

推上國際，迫佢地做野

嘥氣

都唔係今時今日先廢咗啦

b

做過野咩

飯局點計？

收捐款物資點計？

CSI口罩點計？

推唔到

一個post吊晒失敗同散水撚出黎

即場食飯之前新聞講過唔計利益

警察係有個基金可以名目張膽收捐款，其他紀律部隊無

黑警偷CSI出去賣係盜竊罪，唔係貪污囉

原來ICAC仲存在

認同，佢黑還黑，但ICAC本身用處就係防止721依D勾結
手足心水清啊

港紀委